{"TRANSACTIONS":[{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 1 + Die deutschen Abenteuer","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-1-die-deutschen-abenteuer\/id\/9783551021762","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:54:40 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":1},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 2 + Von der Erde nach Vinea","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-2-von-der-erde-nach-vinea\/id\/9783551021779","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:56:33 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":2},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 3 + Jagd durch die Zeit","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-3-jagd-durch-die-zeit\/id\/9783551021786","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:57:45 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":3},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 4 + Vinea in Gefahr","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-4-vinea-in-gefahr\/id\/9783551021793","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:58:27 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":4},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 5 + Unter der Sonne Chinas","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-5-unter-der-sonne-chinas\/id\/9783551023827","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:59:00 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":5},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 6 + Maschinenwesen","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-6-maschinenwesen\/id\/9783551023834","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:59:34 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":6},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 7 + Dunkle Verschw\u00f6rungen","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-7-dunkle-verschwoerungen\/id\/9783551023841","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:00:21 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":7},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 8 + Die Erde am Abgrund","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-8-die-erde-am-abgrund\/id\/9783551023858","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:40:38 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":8},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 9 + Geheimnisse und b\u00f6ser Zauber","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelbaende-9-yoko-tsuno-sammelband-9\/id\/9783551023865","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:41:44 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":9},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 01 + Der schwarze Incal","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-01-der-schwarze-incal\/id\/9783868692778","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:44:03 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":10},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 02 + Der Incal des Lichts","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-02-der-incal-des-lichts\/id\/9783868692785","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:44:48 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":11},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 03 + In tiefsten Tiefen","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-03-in-tiefsten-tiefen\/id\/9783868692792","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:45:27 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":12},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 04 + In h\u00f6chsten H\u00f6hen","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-band-4-in-hoechsten-hoehen\/id\/9783868692808","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:46:14 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":13},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 05 + In weiter Ferne","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-05-in-weiter-ferne\/id\/9783868692815","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:47:06 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":14},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 06 + In n\u00e4chster N\u00e4he","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-06-in-naechster-naehe\/id\/9783868692822","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:47:50 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":15},{"PROJECTID":"4","DESC":"12V Starterbox","LINK":"https:\/\/benedictinerklosterbruder.blogspot.com\/2019\/06\/wir-machen-strom-12v-starterbox.html","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 07:55:27 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":16},{"PROJECTID":"5","DESC":"Valerian & Veronique Gesamtausgabe 01","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/jean-claude-mezieres\/valerian-und-veronique-gesamtausgabe-01\/id\/9783551025500","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 07:56:12 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":17},{"PROJECTID":"5","DESC":"Valerian & Veronique Gesamtausgabe 02","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/pierre-christin\/valerian-und-veronique-gesamtausgabe-02\/id\/9783551025531","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 07:57:05 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":18},{"PROJECTID":"5","DESC":"Valerian & Veronique Gesamtausgabe 03","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/jean-claude-mezieres\/valerian-und-veronique-gesamtausgabe-03\/id\/9783551025548","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 07:57:57 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":19},{"PROJECTID":"5","DESC":"Valerian & Veronique Gesamtausgabe 04","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/pierre-christin\/valerian-und-veronique-gesamtausgabe-04\/id\/9783551025555","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 07:58:43 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":20},{"PROJECTID":"5","DESC":"Valerian & Veronique Gesamtausgabe 05","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/pierre-christin\/valerian-und-veronique-gesamtausgabe-05\/id\/9783551025562","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 07:59:28 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":21},{"PROJECTID":"5","DESC":"Valerian & Veronique Gesamtausgabe 06","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/pierre-christin\/valerian-und-veronique-gesamtausgabe-06\/id\/9783551025579","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 08:00:32 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":22},{"PROJECTID":"5","DESC":"Valerian & Veronique Gesamtausgabe 07","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/pierre-christin\/valerian-und-veronique-gesamtausgabe-07\/id\/9783551025586","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 08:01:12 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":23},{"PROJECTID":"7","DESC":"8-Wege-Relais-Platine f\u00fcr Arduino\/Raspberry Pi","LINK":"https:\/\/www.conrad.de\/de\/p\/relais-modul-passend-fuer-arduino-boards-arduino-raspberry-pi-pcduino-95842.html","REIN":"0","RAUS":"18.95","DATE":"Sun Dec 15 2019 08:02:10 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":24},{"PROJECTID":"0","DESC":"[VTI] Volle-Transparenz-Initiative Transaktions-Webseite: Der Code","LINK":"https:\/\/github.com\/ben0bi\/VTI","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 08:29:10 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":25},{"PROJECTID":"7","DESC":"3x Kabelklemmen-Leisten aus dem Coop","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"3.75","DATE":"Sun Dec 15 2019 17:44:40 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":26},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix I H + Asterix der Gallier","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/rene-goscinny\/asterix-der-gallier\/id\/9783770436019","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 18:57:49 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":27},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix III S + Asterix als Gladiator","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/asterix-als-gladiator\/id\/9783770436033","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 18:59:34 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":28},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix V S + Die goldene Sichel","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/albert-uderzo\/die-goldene-sichel\/id\/9783770436057","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:00:46 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":29},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix VI S + Tour de France","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/tour-de-france\/id\/9783770436064","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:01:57 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":30},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix VI S + Tour de France (neuere Ausgabe)","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/tour-de-france\/id\/9783770436064","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:02:46 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":31},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix IX S + Asterix und die Normannen (altes Cover)","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/rene-goscinny\/asterix-und-die-normannen\/id\/9783770436095","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:04:09 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":32},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix X S + Asterix als Legion\u00e4r","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/asterix-als-legionaer\/id\/9783770436101","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:05:06 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":33},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XI S + Asterix und der Arvernerschild","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/rene-goscinny\/asterix-und-der-arvernerschild\/id\/9783770436118","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:06:10 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":34},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XIII S + Asterix und der Kupferkessel","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/asterix-und-der-kupferkessel\/id\/9783770436132","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:07:57 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":35},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XIV S + Asterix in Spanien","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/rene-goscinny\/asterix-in-spanien\/id\/9783770436149","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:08:57 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":36},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XVI S + Asterix bei den Schweizern","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/asterix-bei-den-schweizern\/id\/9783770436163","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:10:11 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":37},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XVII S + Die Trabantenstadt","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/rene-goscinny\/die-trabantenstadt\/id\/9783770436170","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:11:13 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":38},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXII H ORIGINAL + La grande Travers\u00e9e","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/fr\/livres\/livres-francais\/rene-goscinnyalbert-uderzo\/une-aventure-dasterix-volume-22-la-grande-traversee\/id\/9782012101548","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:14:16 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":39},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXIII H ORIGINAL + Ob\u00e9lix et Compagnie","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/fr\/livres\/livres-francais\/rene-goscinnyalbert-uderzo\/une-aventure-dasterix-volume-23-obelix-et-compagnie\/id\/9782012101555","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:15:40 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":40},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXIV S + Asterix bei den Belgiern","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/rene-goscinny\/asterix-bei-den-belgiern\/id\/9783770436248","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:16:54 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":41},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXVII S + Der Sohn des Asterix","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/albert-uderzo\/der-sohn-des-asterix\/id\/9783770436279","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:17:40 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":42},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXVIII S dt. Original + Asterix im Morgenland","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/rene-goscinny\/asterix-im-morgenland\/id\/9783770436286","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:25:26 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":43},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXX S dt. Original + Obelix auf Kreuzfahrt","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/rene-goscinny\/obelix-auf-kreuzfahrt\/id\/9783770436309","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:26:21 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":44},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXXI S dt. Original + Asterix und Latraviata","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/albert-uderzo\/asterix-und-latraviata\/id\/9783770436316","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:27:13 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":45},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXXIII S dt. Original + Gallien in Gefahr","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/albert-uderzo\/asterix-33\/id\/9783770436330","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:28:51 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":46},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXXV H dt. Original + Asterix bei den Pikten","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/jean-yves-ferri\/asterix-bei-den-pikten\/id\/9783770436354","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:30:09 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":47},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXXVI H dt. Original + Der Papyrus des C\u00e4sar","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/jean-yves-ferri\/der-papyrus-des-caesar\/id\/9783770438907","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:31:02 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":48},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXXVII H dt. Original + Asterix in Italien","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/didier-conrad\/asterix-in-italien\/id\/9783770440375","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 15 2019 19:32:10 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":49},{"PROJECTID":"8","DESC":"Logitech G29 mit Metallrahmen, Schalensitz, Pedalen und Gangschaltung, gekauft mit Ratenvertrag zu 100.\/- Mt. von Freunden \u00fcber das Jahr 2019","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"777","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:32:30 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":51},{"PROJECTID":"8","DESC":"OfficeComputer in Kleinbauweise mit 3.5GHz, genug um Rally zu fahren. Geschenkt bekommen von Freunden.","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:33:34 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":52},{"PROJECTID":"8","DESC":"Denner-Rollpalett (welches einiges an Gewicht aush\u00e4lt), geschenkt von einem Freund.","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:34:20 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":53},{"PROJECTID":"8","DESC":"Blaues Seil aus dem Lidl","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"5","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:34:45 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":54},{"PROJECTID":"8","DESC":"Stromleiste mit Hauptstecker welcher Sub-Stecker anschaltert, \u00dcberladungsschutz und so Zeug...bekommen vom G29 Verk\u00e4ufer.","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:35:48 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":55},{"PROJECTID":"8","DESC":"Alter Flachbildschirm (soll durch Kleinprojektor ersetzt werden).","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:37:22 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":56},{"PROJECTID":"8","DESC":"LEGO 42056 orangener Porsche, gefunden eine Strasse weiter von mir daheim, mit Gratis angeschrieben.","LINK":"https:\/\/www.lego.com\/de-ch\/product\/porsche-911-gt3-rs-42056","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:42:23 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":57},{"PROJECTID":"8","DESC":"Tischchen von meinem Grossvater geerbt.","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:42:56 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":58},{"PROJECTID":"9","DESC":"Milit\u00e4rische Tasche f\u00fcr an den Gurt ran mit 2 F\u00e4chern - eines f\u00fcr \"Zeug\", das andere f\u00fcr die Standard-Ausr\u00fcstung. Geschenkt von einem Freund.","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:48:29 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":59},{"PROJECTID":"9","DESC":"Ein Laserpointer-Kugelschreiber vom Interdiscount mit LED-Licht. Fungiert als: Taschenlampe und Schreibwerkzeug.","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"10","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:49:57 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":60},{"PROJECTID":"9","DESC":"Victorinox Huntsman oder Ranger (wie Huntsman, mit zus\u00e4tzlicher Feile) PS: Ein\/Die Victorinox Werk\/e sind in Biel, also c.a. 8km von mir entfernt.","LINK":"https:\/\/www.victorinox.com\/ch\/de\/Produkte\/Schweizer-Taschenmesser\/Mittlere-Taschenmesser\/Ranger\/p\/1.3763","REIN":"0","RAUS":"48","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:52:52 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":61},{"PROJECTID":"10","DESC":"2x Selina MSC Lachs Sosse","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"6","DATE":"Thu Dec 19 2019 19:36:16 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":62},{"PROJECTID":"10","DESC":"Exelcat Nassfutter mit Sauce","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"8.4","DATE":"Thu Dec 19 2019 19:37:55 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":63},{"PROJECTID":"1","DESC":"Spende von S.K. (Name wird bei Einverst\u00e4ndnis komplett genannt.): 10xalte Hunderter Noten. Eine wird aufbewahrt, weils die alten sind. Die restlichen werden hier eingepflegt.","LINK":"https:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/cash\/history\/id\/cash_history_serie8#t4","REIN":"900","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 19 2019 23:40:24 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":64},{"PROJECTID":"11","DESC":"Alter Werkzeugkoffer zum Aufklappen, da passt das alles rein.","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Fri Dec 20 2019 09:01:51 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":65},{"PROJECTID":"7","DESC":"8x Female Stromstecker aus dem Coop gegen je 1.95","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"15.6","DATE":"Fri Dec 20 2019 09:07:00 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":66},{"PROJECTID":"11","DESC":"3x Female Stromstecker aus dem Coop gegen je 1.95","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"5.85","DATE":"Fri Dec 20 2019 09:08:23 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":67},{"PROJECTID":"10","DESC":"Migros Geschenkkarte von U.E. f\u00fcr den Kater.","LINK":"","REIN":"50","RAUS":"0","DATE":"Fri Dec 20 2019 17:17:08 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":68},{"PROJECTID":"1","DESC":"Spende von F.B. war eigentlich h\u00f6her, doch ein Teil wurde wieder ins Privatgeld eingepflegt, weil ich dieses vorher f\u00fcr Projektkram benutzt habe. Oder so. Schwerste finanztechnische Mathematik. Mit Zinsen. Egal. Hauptsache hier ist alles eingetragen. Das ist imfall nur eine einfache Buchhaltung, keine doppelte. \u00c4tsch.","LINK":"","REIN":"20","RAUS":"0","DATE":"Fri Dec 20 2019 19:07:07 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":69},{"PROJECTID":"12","DESC":"Landbier Eichbaum 18er Karton","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"8.1","DATE":"Sat Dec 21 2019 12:49:10 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":70},{"PROJECTID":"0","DESC":"Schutzbrille aus dem Landi","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"6.95","DATE":"Sat Dec 21 2019 12:50:15 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":71},{"PROJECTID":"9","DESC":"Phasenpr\u00fcfer aus der Landi","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"1.4","DATE":"Sat Dec 21 2019 12:51:28 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":72},{"PROJECTID":"4","DESC":"Phasenpr\u00fcfer aus der Landi","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"1.4","DATE":"Sat Dec 21 2019 12:54:53 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":73},{"PROJECTID":"9","DESC":"Taschenmeter Glasfiber W","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"3.9","DATE":"Sat Dec 21 2019 12:56:27 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":74},{"PROJECTID":"4","DESC":"Batterieladeger\u00e4t 12v\/24v Landi 36398","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"62.95","DATE":"Sat Dec 21 2019 12:58:21 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":75},{"PROJECTID":"10","DESC":"MBudget Katzenfutter assortiert","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"2.95","DATE":"Mon Dec 23 2019 21:11:28 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":76},{"PROJECTID":"10","DESC":" Katzenstreu Cochida","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"2.65","DATE":"Mon Dec 23 2019 21:19:21 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":77},{"PROJECTID":"10","DESC":"Exelcat Sauce 12x100g","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"8.4","DATE":"Mon Dec 23 2019 21:21:07 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":78},{"PROJECTID":"10","DESC":"Selina MSC Del. Lachs","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"3","DATE":"Mon Dec 23 2019 21:22:12 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":79},{"PROJECTID":"3","DESC":"LEGO 60051 Express Zug (wird umgebaut wegen fehlender Teile.)","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Mon Dec 23 2019 21:25:20 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":80},{"PROJECTID":"3","DESC":"LEGO 60205 Schienenset","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"24.9","DATE":"Mon Dec 23 2019 21:33:42 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":81},{"PROJECTID":"2","DESC":"13ter? Ausserordentliche Zuwendung seitens Sozialamt, Danke sehr.","LINK":"","REIN":"200","RAUS":"0","DATE":"Wed Dec 25 2019 20:34:49 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":82},{"PROJECTID":"3","DESC":"LEGO 60198 G\u00fcterzug bei Galaxus","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"145","DATE":"Wed Dec 25 2019 20:35:30 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":83},{"PROJECTID":"1","DESC":"Weihnachtsgeld von U.B.","LINK":"","REIN":"100","RAUS":"0","DATE":"Thu Dec 26 2019 12:38:42 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":84},{"PROJECTID":"3","DESC":"Universal Charger Akkuladeger\u00e4t","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"49.9","DATE":"Fri Dec 27 2019 13:52:07 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":85},{"PROJECTID":"3","DESC":"20 normale AAA Batterien","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"19.8","DATE":"Fri Dec 27 2019 13:52:44 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":86},{"PROJECTID":"10","DESC":"MBudget Katzensticks Forelle\/Lachs","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"1.5","DATE":"Fri Dec 27 2019 13:53:26 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":87},{"PROJECTID":"10","DESC":"MBudget Katzensticks Gefl\u00fcgel\/Leber","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"1.5","DATE":"Fri Dec 27 2019 13:53:58 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":88},{"PROJECTID":"10","DESC":"Selina Katzensosse Lachs","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"3","DATE":"Fri Dec 27 2019 13:54:31 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":89},{"PROJECTID":"2","DESC":"Monatliche 100.- f\u00fcrs GIT","LINK":"","REIN":"100","RAUS":"0","DATE":"Fri Dec 27 2019 23:27:22 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":90},{"PROJECTID":"8","DESC":"Doppelte Buchhaltung: 7x 100 pro Monat +77 f\u00fcr das G29, von Beni","LINK":"","REIN":"777","RAUS":"0","DATE":"Sun Dec 29 2019 23:01:53 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":91},{"PROJECTID":"12","DESC":"1291 Bier 24er Karton mit Rabatt 50%","LINK":"","REIN":"0","RAUS":"14.5","DATE":"Sun Dec 29 2019 23:06:31 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":93},{"PROJECTID":"5","DESC":"Asterix XXXVIII H dt. Original + Die Tochter des Vercingetorix","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/jean-yves-ferri\/asterix-38-die-tochter-des-vercingetorix\/id\/9783770436385","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Mon Dec 30 2019 15:21:50 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":99},{"PROJECTID":"5","DESC":"Spirou & Fantasio 0 + Am anderen Ende Angst","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/andre-franquin\/spirou-und-fantasio-band-0\/id\/9783551772008","REIN":"0","RAUS":"12.4","DATE":"Mon Dec 30 2019 15:54:17 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":100},{"PROJECTID":"5","DESC":"Spirou & Fantasio 1 + Der Zauberer von Rummelsdorf","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/andre-franquin\/spirou-und-fantasio-band-1\/id\/9783551772015","REIN":"0","RAUS":"12.4","DATE":"Mon Dec 30 2019 15:55:37 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":101},{"PROJECTID":"5","DESC":"Spirou & Fantasio 2 + Eine aufregende Erbschaft","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/andre-franquin\/spirou-und-fantasio-band-2\/id\/9783551772022","REIN":"0","RAUS":"12.4","DATE":"Mon Dec 30 2019 15:56:38 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":102},{"PROJECTID":"5","DESC":"Spirou & Fantasio 3 + Die Entf\u00fchrung des Marsipulamis","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/andre-franquin\/spirou-und-fantasio-band-3\/id\/9783551772039","REIN":"0","RAUS":"12.4","DATE":"Mon Dec 30 2019 15:57:48 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":103},{"PROJECTID":"5","DESC":"Spirou & Fantasio 4 + Aktion Nashorn","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/andre-franquin\/spirou-und-fantasio-band-4\/id\/9783551772046","REIN":"0","RAUS":"12.4","DATE":"Mon Dec 30 2019 15:58:49 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":104},{"PROJECTID":"5","DESC":"Spirou & Fantasio 5 + Champignons f\u00fcr den Diktator","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/andre-franquin\/spirou-und-fantasio-band-5\/id\/9783551772053","REIN":"0","RAUS":"12.4","DATE":"Mon Dec 30 2019 15:59:58 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":105},{"PROJECTID":"5","DESC":"Spirou & Fantasio 6 + Der doppelte Fantasio","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/andre-franquin\/spirou-und-fantasio-band-6\/id\/9783551772060","REIN":"0","RAUS":"12.4","DATE":"Mon Dec 30 2019 16:00:53 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":106},{"PROJECTID":"5","DESC":"Spirou & Fantasio 7 + Das Versteck der Mur\u00e4ne","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/andre-franquin\/spirou-und-fantasio-band-7\/id\/9783551772077","REIN":"0","RAUS":"12.4","DATE":"Mon Dec 30 2019 16:02:08 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","COMBI":null,"ID":107}],"PROJECTS":[{"NAME":"Nicht zugewiesen","LINK":"","DESC":"Diese Transaktion ist keinem spezifischen Projekt zugewiesen.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:42:14 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":0},{"NAME":"Spende","LINK":"","DESC":"Spende eines G\u00f6nners oder einer G\u00f6nnerin.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:42:40 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":1},{"NAME":"Staatliche Zuwendungen","LINK":"","DESC":"Wiederkehrende Einnahmen aus der IV o.\u00c4.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:45:15 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":2},{"NAME":"LEGO Eisenbahn im Garten","LINK":"","DESC":"Eine LEGO Eisenbahn im Garten oder Vorgarten.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:45:59 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":3},{"NAME":"Alternativer Strom","LINK":"","DESC":"Ein Stromgenerator, welcher mindestens 4kw produzieren kann, und zwar ohne Brennstoffe wenn m\u00f6glich.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:46:32 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":4},{"NAME":"Comic Bibliothek","LINK":"","DESC":"Schon als Kind wollte ich eine Comic-Bibliothek haben und habe daf\u00fcr schon damals angefangen, daf\u00fcr eine Datenbank in QuickBasic zu schreiben.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:47:31 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":5},{"NAME":"GIMLI Attisholz","LINK":"","DESC":"Eine Erfahrung im Internet. Hoch geheim und kostenfrei. Braucht nur einen Computer, welchen ich habe. Bitte Warten...","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:49:22 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":6},{"NAME":"Control Center","LINK":"https:\/\/benedictinerklosterbruder.blogspot.com\/2019\/12\/control-system.html","DESC":"Eine programmierbare und mit Sensoren ausr\u00fcstbare Stromleiste.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:51:05 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":7},{"NAME":"Mobile Arcade","LINK":"","DESC":"Ein Veloanh\u00e4nger mit einem Computer, Steuerrad, Gaspedal, Gangschaltung, Bildschirm, etc. um irgendwo im Wald Autorennen zu fahren...ohne die Umwelt zu belasten. Promoprojekt f\u00fcr den alternativen Stromgenerator.","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:30:53 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":8},{"NAME":"Benis Mobiltools","LINK":"","DESC":"Eine Sammlung mit den wichtigsten \"Werkzeugen\" auf kleinstem Raum. Urspr\u00fcnglich in eine Jeans-Rolle eingebaut, welche in die Jackentasche passte. Leider habe ich diese verloren und die N\u00e4hmaschine ist auch nicht mehr vorhanden. Vielleicht sp\u00e4ter wieder.","DATE":"Thu Dec 19 2019 16:46:46 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":9},{"NAME":"Katerbewirtschaftung","LINK":"","DESC":"Der Kater einer Kollegin ist bei mir zu Gast bis sie in Deutschland eine Wohnung gefunden hat und ihr Mann aus dem Knast kommt. Ich nix Amt. Amt Bl\u00f6dsinn gemacht. Ich nenn das Migrationswirtschaftsfaschismus.","DATE":"Thu Dec 19 2019 19:35:34 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":10},{"NAME":"Computer-Rucksack","LINK":"","DESC":"Ein Rucksack, wo man den Computer gleich schon beim Aufmachen bedienen kann. Mit Ladeger\u00e4t, Spielkonsole und weiterem. :)","DATE":"Fri Dec 20 2019 08:58:16 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":11},{"NAME":"Nachtladen","LINK":"","DESC":"Gewisse Dinge, die man Nachts nicht kaufen kann, soll man hier kaufen k\u00f6nnen. Wie zum Beispiel: Zigaretten, Bier, Papierchen, aber auch WC-Rollen, Tampons, Katzenfutter, etc. Das wichtige Zeug eben. :)","DATE":"Sat Dec 21 2019 11:35:21 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":12}],"DECKELS":[{"NAME":"Rich","PRODUKT":"PS","SUMME":"1.5","DATE":"Tue Dec 31 2019 22:45:39 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":1},{"NAME":"Rich","PRODUKT":"PS","SUMME":"1.5","DATE":"Tue Dec 31 2019 22:45:55 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":2},{"NAME":"Rich","PRODUKT":"Tabak","SUMME":"5","DATE":"Tue Dec 31 2019 22:47:44 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":3},{"NAME":"Rich","PRODUKT":"Tabak","PROJECTID":"12","SUMME":"5","DATE":"Wed Jan 01 2020 14:42:05 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":4}]}
