{"TRANSACTIONS":[{"PROJECTID":"","DESC":"test","LINK":"","REIN":"NaN","RAUS":"NaN","ID":0},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 1 + Die deutschen Abenteuer","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-1-die-deutschen-abenteuer\/id\/9783551021762","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:54:40 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":1},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 2 + Von der Erde nach Vinea","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-2-von-der-erde-nach-vinea\/id\/9783551021779","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:56:33 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":2},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 3 + Jagd durch die Zeit","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-3-jagd-durch-die-zeit\/id\/9783551021786","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:57:45 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":3},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 4 + Vinea in Gefahr","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-4-vinea-in-gefahr\/id\/9783551021793","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:58:27 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":4},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 5 + Unter der Sonne Chinas","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-5-unter-der-sonne-chinas\/id\/9783551023827","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:59:00 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":5},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 6 + Maschinenwesen","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-6-maschinenwesen\/id\/9783551023834","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:59:34 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":6},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 7 + Dunkle Verschw\u00f6rungen","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-7-dunkle-verschwoerungen\/id\/9783551023841","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:00:21 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":7},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 8 + Die Erde am Abgrund","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelband-8-die-erde-am-abgrund\/id\/9783551023858","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:40:38 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":8},{"PROJECTID":"5","DESC":"Yoko Tsuno Sammelband 9 + Geheimnisse und b\u00f6ser Zauber","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/roger-leloup\/yoko-tsuno-sammelbaende-9-yoko-tsuno-sammelband-9\/id\/9783551023865","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:41:44 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":9},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 01 + Der schwarze Incal","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-01-der-schwarze-incal\/id\/9783868692778","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:44:03 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":10},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 02 + Der Incal des Lichts","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-02-der-incal-des-lichts\/id\/9783868692785","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:44:48 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":11},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 03 + In tiefsten Tiefen","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-03-in-tiefsten-tiefen\/id\/9783868692792","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:45:27 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":12},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 04 + In h\u00f6chsten H\u00f6hen","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-band-4-in-hoechsten-hoehen\/id\/9783868692808","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:46:14 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":13},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 05 + In weiter Ferne","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-05-in-weiter-ferne\/id\/9783868692815","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:47:06 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":14},{"PROJECTID":"5","DESC":"Der Incal 06 + In n\u00e4chster N\u00e4he","LINK":"https:\/\/www.exlibris.ch\/de\/buecher-buch\/deutschsprachige-buecher\/alexandro-jodorowsky\/der-incal-06-in-naechster-naehe\/id\/9783868692822","REIN":"0","RAUS":"0","DATE":"Sat Dec 14 2019 18:47:50 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":15}],"PROJECTS":[{"NAME":"Nicht zugewiesen","LINK":"","DESC":"Diese Transaktion ist keinem spezifischen Projekt zugewiesen.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:42:14 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":0},{"NAME":"Spende","LINK":"","DESC":"Spende eines G\u00f6nners oder einer G\u00f6nnerin.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:42:40 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":1},{"NAME":"Staatliche Zuwendungen","LINK":"","DESC":"Wiederkehrende Einnahmen aus der IV o.\u00c4.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:45:15 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":2},{"NAME":"LEGO Eisenbahn im Garten","LINK":"","DESC":"Eine LEGO Eisenbahn im Garten oder Vorgarten.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:45:59 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":3},{"NAME":"Alternativer Strom","LINK":"","DESC":"Ein Stromgenerator, welcher mindestens 4kw produzieren kann, und zwar ohne Brennstoffe wenn m\u00f6glich.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:46:32 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":4},{"NAME":"Comic Bibliothek","LINK":"","DESC":"Schon als Kind wollte ich eine Comic-Bibliothek haben und habe daf\u00fcr schon damals angefangen, daf\u00fcr eine Datenbank in QuickBasic zu schreiben.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:47:31 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":5},{"NAME":"GIMLI Attisholz","LINK":"","DESC":"Eine Erfahrung im Internet. Hoch geheim und kostenfrei. Braucht nur einen Computer, welchen ich habe. Bitte Warten...","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:49:22 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":6},{"NAME":"Control Center","LINK":"https:\/\/benedictinerklosterbruder.blogspot.com\/2019\/12\/control-system.html","DESC":"Eine programmierbare und mit Sensoren ausr\u00fcstbare Stromleiste.","DATE":"Sat Dec 14 2019 17:51:05 GMT+0100 (Mitteleurop\u00e4ische Normalzeit)","ID":7}]}